有無失業撚絲 屋企人開始有說話聽

市道唔好。比人雞都有說話聽？

我新年前裸辭
兩個月

打佢老母閪啦，咁撚多野講

攬炒大撚曬啦

佢講同學個老豆住緊半山成幾千呎，唉我有個好D老豆就係屋企公司做department head

唔撚洗做啦，住半山

岩岩裸辭左

私了佢地啦

有保險賠

你時機選得岩

我選錯左

開工利是都無拎到

牛耕田 馬食穀 老豆賺錢仔享福 understand？

same here我屌 後悔咗 而家出去周圍見工仲危險

一樣啦
不過我個陣唔遲真係會死間公司勁多大劣人，仲要返到公司就除罩dllm

我11月辭左 去左個幾月旅行
新年前先返 洗晒d錢 銀行得返幾萬
到依家依然失業 冇驚過

多謝支那人輸出支那肺炎囉

上年10月到宜家，好撚大壓力

11月尾完約就開始失業
屋企人好好無俾說話我聽
自己儲落嘅錢都仲夠洗
但唔知係咪廢得濟 無人想請我

咁你係度寄生蟲咁，好難唔話你，做foodpanda 都好呀

絲打本身做邊行

屌，驚鬼!

咁屋企人都可以現實架啫

CS
但諗住轉行

咁嘅市道我都想辭職，點睇

夠錢用就辭
無錢用就唔好辭